世界輪流轉：高登時代，整古人就幫人登記大紀元，依家做埋英文大把人睇（有片）

原係有19年歷史

飛機打到出血

Btw, 凈系會睇 珍姐 訪問 拜賓

高登時代就知佢地專出假新聞, 睇佢地新聞等於浪費人生, 明白無?

大紀元定大公文滙假新聞多D?

大紀元只係用字誇張D.

利伸: 已FC

今時今日親中報紙講既野仲離譜過大紀元....

其實如果喺支共權鬥以外嘅野 好多都係真
以前啲人夠唔信支共活摘器官啦 依家睇到新疆集中營先知原來不嬲都有

嘉賓訪問個啲早得幾好

㾰瘟年代無人信支那咁仆街